通靈問答大會，你問我答

想知死去親友/竉物做緊乜？
想知自己人生要做乜？
想知守護天使係邊個？
林林總總既靈異問題，你問我，我答到就答。

前途都得？

得

我個人生要做咩？ 我而家係隱青+雙失

請提供相片或真名

個個人都有守護靈?

唔一定，睇下你咩種族

係唔係有守護神

你守護神既定義係咩？

請先人守護

咩叫通靈

有，但通常呢類靈魂只守護自己後人或血脈

跟靈魂溝通

咁係問你自己wo

有冇掌紋呀？

有掌紋就係睇掌啦

唔會保外人？

保自己人既叫祖靈，保外人既叫慈悲靈，例如佛佛觀音菩薩之類

你影啲日日帶住既野啦

黑耀石 係咪真係僻到需？

日日喺屋企冇戴野

最鍾意既物件都可以

唔同水晶既能量場都唔同，都要夾人
如果黑耀石唔夾你仲衰，你帶上手就知

日日用嘅iPad

你逃避所以玩ipad，建議你去戶外走走

原來係咁

想問前途

日日戴既 想問錢途

路過，八卦試一下，你係咪諗緊轉唔轉工？

堅呀

你年尾到下年年頭有升職機會，自己揀啦。

入唔入到入境處做？

謝巴打 祝你有運

歡迎各界別人士通靈大戰

應唔應該轉工，要俾啲咩嘢你睇

想問自身野既巴絲，留樣貌相、隨身物品相、喜愛物品相是但一樣就可以。

一年前飛走左
佢幾好嘛？

係咪真係有嬰靈？
會跟住爸爸定媽媽

喵神 有無拜野

佢幾好，係個樹林入面生活，放心未瓜

禾唔駛拜野，詳細唔講

係，咪亂咁墮胎

我有無機會見返佢
不過佢過得好就得喇

想知我日後會點 我條命係點

最近新買既頸鏈耳環
好中意 日日帶

想問人際關係/前途。

係咪真係會黑仔啲

以後係點都得

冇，自由飛翔先叫雀仔呀巴打

個d神 佛佛耶穌天使真神亞拉 係咪真係有？ 你有無通過佢地？ 佢地係咪真係有聽人禱告？

想問事業

想問黎緊呢年會入到邊間大學？ 將來會做咩？ 同邊個一齊？

感謝解答

泰國既野喵神熟唔熟？

愛情好複雜，未來有兩個難關，財富冇乜野唔會餓死

你係咪好情緒化又冇乜自信，成日比仔呃？

想問下愛情事業會點 麻煩晒

中呀 我好情緒化
冇自信係長期問題 一直想解決 但搵唔倒辦法
比仔呃就冇 有段好穩定既感情

1）應唔應該轉工
2）新工會唔會請

呢條野好重負能量，點得黎？

係，啲能量會吸晒

買返嚟 跟咗我好耐

有真亦有假，有啲偽通靈會扮

巴打，想問做人行得正企得正，多做善事，個人係咪自然有福？

通通下靈變左睇掌post，為免比掌相撚屌打，大家請轉返物品相，謝謝大家

你幾耐冇幫佢清負？

從來都無

睇到嗎

最近做左激光 唔洗再戴眼鏡

問感情 事業

再一次唔該巴打

同心儀既女仔 會不會開花結果
謝謝大師

下屇通靈王大賽係幾時

隨心問

路過，巴打而家份工係咪遇到麻煩，係既話唔好逃避

唔應該，你覺得而家公司d人唔係咁好，專心做返自己野啦，轉工環境應該麻麻。

多女定點？

兩個難關？會唔會係生死難關 我唔想死住

工作本身無咩嘢，但人事方面好難頂，已經反映過，但上司表示無能為力，係同上司傾過的，算唔算面對左

ok，有貴人幫

你指泰國既咩先？

就係做好自己本份，但其他懶人嘅worklord 就要我做，如果有前途我都接受，但依家唔係，只係單方面硬食，仲要做完當你應份，下幾次都搵你

你轉黎轉去都係loop，不如諗下自己做乜要轉

想問健康，事業同愛情。

同埋有無守護靈etc

謝謝巴打先

呢舊野清唔清倒負

想問問前途，讀書可以嗎👋🏻

係，但前提唔係私心既善事
做利己善事既人大有人在

你下年下半年先轉工會好d喎，而家揾嘅去到仲難頂。

用鼠尾草清清佢同自己先，你既能量先會好，人際前途自然好

想問前途，錢途同愛情 跪求回答 好想知

巴打，點先知自己有冇守護靈？

你好似未追到喎

唔該晒巴打 祝你身體健康

留名學習

日日帶住既鎖匙

大師，我準備同佢老死搞投資，請問有你錢途？

你做激光都係想改變過去既自己，所以感情事業都會有新發展

1）黎緊一年音樂路會點
2）幾時出得pool

呢個鎖匙扣好鍾意加成日帶住

我想問問近來會唔會有健康嘅問題？
同埋同男友嘅關係

唔該哂

想請問係咪漏左我

問職途

呢位巴打，通靈問唔到咁detail既野架，同埋未來/掌相都會不停變，所以點解問唔到六合彩係咁解

日日帶住既鎖匙

大師，我準備同個老死搞投資，請問有無錢途？

睇唔睇到第二條，唔該巴打

未阿 咁情況良好不？ 嗚阿

唔好意思 咁想問學業同愛情

唔算
睇左你其他回覆，長遠就要轉嫁啦，但老土講句，你而家既經歷係為左轉工打好根基，所以而家豁出去啦，上司幫唔到你，你自己用你既方法去處理，一定有好大得著

巴打係咪好怕得罪人？feel 到你係要學下做人直接d , 唔好怕事

1.同個女仔有無機
2.轉唔轉工好 返到好辛苦

開頭會有d收獲，之後會為錢鬧交，睇緊d好d

唔好唔記得我

心理唔健康

利申： 唔是樓主

的確我好怕同事之間關係會彊，好老尷。
我都試過拒絕，但對家只會黑面，下次一樣搵你做，對家係公司一個公認嘅人渣，上幾手同pose嘅人都因為同佢反面走嘅

你真係要我答？

我想問我幾時先有女朋友
唔該大師

眼殘post左掌 再post

一直對通靈人好好奇 對樓主表示尊重同敬畏

問 感情 事業 或者講下我份人 唔該

名： Wong Wai Kin

直接攻擊啦 我都接受

你感情線有幾段愛情，二十前幾段，三十至四十兩段。難關集中四十歲，又唔會死既咪嚇自己。而且掌紋都會不停變，只可作參考。

相呢？
你有守護靈，佢仲救過你幾次

清到，但先清清舊野先

如果你成日遇到危難又無啦啦避過就一定有

未來嘅我係點？

想知我未來事業愛情大概會點 麻煩晒

想問下愛情 麻煩哂

點清？ 用水洗？

咁樣問又得唔得？

大家唔好再放掌紋，收到上面鬧

你有一個唔知去唔去馬嘅對象，定係一個一齊左但係又唔知仲行唔行落去好嘅對像？

份人怕表達自己意見但又內心其實又收埋好多想法，想改變一d野又怕受人注目？

利申，試下咋

👋🏻

紅字中 有個女仔暗戀左好耐 藍字意思係代表我本身受人注目？

投資咩先？如果開141我唔答

又係呢啲Post，快撚啲死翻去創意台啦撚屌

ok還可以

一係死去感情台同5P圍爐，咪撚破壞學術台嘅學術精神

咁打鳩你既係咪叫冚家拎？

掌唔再答，涉及業力

我有個同學既fd個名同我一樣，你點知我係我？如果我個名代表我命水唔好，係咪改個名就可以即刻改命？改做Johnson得唔得？

好多謝

想問下事業前景會係點？啱唔啱我做落去？

唔該哂

呢張冇掌再po過
1）想問黎緊音樂路會點
2）幾時出得pool
唔該哂

師兄我最近成日帶嘅鏈同耳環, 我想問下愛情同學業會點

日日帶，想問下段認真感情係幾時開始

想問問 事業前途如何 謝巴打

答案同隻野既表情一樣

即係skip左我，無緣份

⼁乛⼀⼀

會唔會做到政府工
感情運如何
Thank you🙏🏻

洗水晶自己google啦

即係問咩？

想問下黎緊事業運如何 能唔能夠一take入到想做個行

冇咁快，充實下自己先

墨得唔得
想問愛情 事業

都話唔再答掌 請爬文...

想問感情同讀書點

咁呢張呢 前途，錢途同愛情 跪求回答 排左好耐隊

想問埋我同心入面掛住/諗緊個個人有無機會有進一步發展 係感情上 糾纏係心

唔該

條鏈係咪唔係經常跟身？

1. 機會微
2. 頂唔順就轉

你想表達諗法但俾人追問又會覺得好煩唔想回應太多

問多一樣 有關我日後工作應該向咩工種發展

名：Chan Wai Chun

想問下愛情同事業

事業愛情

想問下學業同感情？
宜家仲讀緊書 但想知第時工作方面既前途會點
唔該 巴打

戴左好多年 想知幾時先遇到啱拍到拖
搭單問埋搵工 向咩方向好

謝謝

想問感情同將來事業會點？
唔該巴打

大師我過唔過到呢一劫

你幾健談同有禮貌，正直之人

啱啱有位親人走左 走得好急
想知佢而家點 我可以比啲咩你去睇?

想問下人生 學業

有冇魅力

想知學業同愛情 thx

機會微。紅線都冇用，呢啲野冇得迫。

唔好意思，尼張相先睇到

問前途

sor 想知幾時出pool

good

巴打，個個人都有架

想問愛情同事業🙏🏻
感謝巴打

巴打有冇諗過學法，你有通靈潛質

呢度比？tg?WhatsApp?line?

事業ok愛情麻麻

唔好帶呢條野

有無諗過當係職業

贈我幾句or有咩需要注意

想問下係邊行發展較好/黎緊幾時揾到新工。 thx

大師，想問姻緣

同埋想知多少少守護靈嘅嘢

哦

想問下前程,愛情

加多張

學術台精神係咩？

問事業 愛情

可唔可以問埋愛情運？

同埋我既守護靈係點？

麻煩哂

姐係點

有時一睇個post就會有直覺同答案，通常冇感覺先會通靈。而且每個人既連登名都唔同。

我帶住佢會唔會財運轉變，或者發達

只有沖涼同運動先除
我既健康會點，會唔會有d 大病早死？感謝大師！

想問下我同我心入面掛住嗰個人仲有冇機
同埋事業運
麻哂你

唔岩，自由意志你決定轉唔轉

1.想知有冇可能meet到心儀既offer？
2.有冇可能出pool

感謝巴打

想問下愛情

對唔住呀巴打我知錯啦 唔好skip禾

想問工作，搵緊見，亦見緊

上連登 勿認真

想問下前途

同想問愛情🙏🏻，thx巴打

想問黎緊既事業運 同 愛情運
唔該巴打

大師，請問

1. 公公婆婆點樣，好掛住佢地
2. 我心裡面果個人有冇我

睇下呢個得唔得

想問感情 依家拍緊個個係咪啱嘅人？

癶
感情，事業
同女友感情如何，呢份工適合我嗎？thx

日日都帶住黎聽歌既耳筒
想問下自己既將來發展成點
唔該晒巴打

我仲有無得高?
幾時先有女?

想知事業同愛情 多謝巴打

1. 難行，但你係有heart既
2. 未來既野不停變，確實幾時就答你唔到，睇下其他巴絲答你

我之前兩年都有去台灣
第一次去就差d遇到八仙塵爆
第二次去因為大風所以決定比原訂日子早一日去九份
然後本來要去嗰日夜晚有台鐵爆炸
如果我同朋友照原定計畫去 就係坐爆炸嗰班車
算唔算有守護靈

愛情令你學業差呀

想問健康同事業 感謝巴打

想問幾樣嘢
學業
重有係幾時出pool
唔該哂巴打

想問感情方面問題
工作上既問題
唔該大師

成日戴，想問前途

想問學業同愛情？

啱啱畢業 黎緊份工會順利嘛？ 同埋想問下愛情
巴打麻煩哂

想問事業 會唔會入到護校
唔該喵巴

想問下學業同感情

確切時間答唔到，緣分未到

唔好再陀呢啲野就會好

想問佢鐘唔鐘意我
我地會唔會一齊？

我死左既狗仔而家佢點 有冇嬲我趕唔到返黎睇佢

機會大，感情運幾好

想問我之後既人生會係點同埋我有冇守護靈 唔該哂巴打

幫人通靈都有得學野

枝筆都乾既，你話呢？

發唔發到圍
同埋愛情

但我有時返工會用

爸爸過得好嗎
仲有想問下學業同感情

轉左世繼續做雀，莫掛心

想問下事業 同 愛情

信有嘅咪就係守護靈

想知錢途，同未來愛情點。

兩樣都幾好

想問下學業
同埋番工個面試如何 幾時先搵到工
唔該晒巴打

可以考慮下搵寵物彩虹橋傳心呀
我做完個人放鬆左

剛剛比人飛 想問姻緣

想問下愛情運 幾時會順利啲

學業麻麻咋喎，咪掛住幾時出pool啦，比心機讀書

我想問下我既祖靈一直係我身邊
利申：巴打

點睇死去既親友做緊咩？

如果想問過左身嘅嫲嫲 應該提供d咩比你睇？

想問一大師，請問我的守護神是誰？

喵大師
想問 今年寫唔寫得晒個故仔
thank you

我都係

想知愛情同讀書點 唔該晒

佛既主旨係咩？

Ok

唉！放下吧！

想問未來事業條路會點？會唔會有機會？

想問下愛情同前途

穩定。
適合，但睇你要為興趣定錢。

想問愛情同事業

前途意思係依加行緊嘅路到底啱唔啱
同埋想知幾時出pool

我日日戴既耳環

想問下心上人對我有冇意思
唔該晒喵大師

想問下我前途事業係點？

日日都用呢個銀包

即係咩都冇？

想問同前度仲有冇機會一齊返
同埋黎緊我愛情運點

屬土既工種

個名同我一樣咁濟

想問下黎緊呢年有冇得升職，同埋愛情如何，唔該

想問下愛情同事業

愛情：幾時會有女朋友？
事業：將來會點？發展方向啱我嗎？

唔該曬巴打

上面隻倉鼠同狗仔分別係4月同5月連續走哂 想問下佢地依家點 好內疚

另外我想問我前途如何 因為我今年retake 諗住唔得就出黎做野。做野定繼續讀會啱我？

唔該哂

一出街就戴 問事業同愛情 唔該巴打

巴打 我想知將來事業順唔順利 同埋愛情 thanks

希望睇到
呢派識左個好多frd既女仔
我對佢有啲好感
想問下我有冇機會同佢拍拖

大師啱啱睇到掌唔答
我用另一張啦問啦，唔該大師

想問前途同愛情

轉運未？

想問愛情 同下年畢業會唔會揾唔到工

想問下今年考試成績會點？另外想問下同女朋友會唔會長久 呢個係我銀包

兩樣都ok

Sor未睇到話掌唔睇
再post

走左幾耐？有冇佢啲物品相？

係咪死晒圖？

個銀包跟左我好多年
想問下事業 愛情 健康同埋守護靈

係

想問感情學業

想問會唔會順利grad同埋狀況
平時唔戴飾物同錶可以用咩相代替

穩穩定定冇乜野

岩岩係 而家又睇到

同埋想問吓有冇機會追返個ex thx 巴打

問愛情運

想問事業同姻緣

乜都睇唔到，暫停解答

帶佢辟唔辟到邪同保平安？

大師我老公會係邊個

咦又得啦喎

我幾時會轉到工？

想問學業同錢途

大師想問愛情
利申：gay 巴

問事業

乜都睇唔到

兩樣都麻麻，修心先

唔該哂你阿大師

可唔可以問多樣我適合做咩工種？

想問愛情🙏🏻

默默耕耘果種

哩排對前路好迷惘啊
麻煩你幫我睇下將來大概係點啊，唔該曬。

問前途 愛情

有咩方法破解？

係我死左圖 定係同巴打冇緣

有冇守護靈？
學業 愛情如何？
有勞巴打

岩岩grad, 問事業發展順唔順利

巴打睇左我果個未？

個袋咁污jo，你話呢

想請問:

1)我的事業會唔會達到我所想的成功/目標?

2)幾時先會成功?

3)我有冇守護靈?

4)幾時會出pool?

感謝

三樣都幾好，有守護靈

想問事業，我可唔可以入到行？同呢行岩唔岩我？

未必架，有啲人唔係人黎

大師你好 想問問健康事業

會唔會成大器

順便想問愛情同學業

問事業，想轉工唔知點好，
想轉入境，唔知得唔得
順手問感情
唔該晒

Skip左 喺味代表無緣份

咁係咩？

最近日日飲 問事業發展

你想有錢但分手，定冇錢但一齊？

開始轉運未？

有

日日帶 想各方面都知下

條鏈近排成日戴
想問下前途 愛情 同屋企人感情如何
同埋我有無守護天使
唔該晒

巴打幫幫手 thank you

冇咩要注意，你本身能量都好平靜冇乜負

想問前程同愛情

屬金行業比較岩你。
幾時搵到新工就唔答，未來不停變。

[img]
想問錢途如何

比多件 呢期成日帶

Sor 巴打 冇爬到文

想問姻緣 幾時會有男朋友 佢會係咩人 感謝巴打

今日答住咁多先，大家請耐心等候。
吸左你地啲負要清一清先。

有個朋友半年前過左身，想知佢宜家點

巴打係咪啱啱死咗圖 睇唔到

日日戴既野，想問事業，同埋各方面既野

［img]

想問下學業，人際同感情 麻煩哂

問埋有無守護靈

日日帶
想問下前途同感情 唔該巴打

唔該巴打

1)前途:入唔入到大學
2)身邊有無神/鬼/守護神之類

自膠

屋企人過咗身2個月
想知佢而家點
係咪應該影佢用過既野的相
up上來？

⼁乛⼀⼀⼁
想問我未來有咩需要注意 同埋究竟點解我會成日都咁多負能量 仲有想問我有冇守護神

其實玩呢啲會唔會有咩事發生.. 有小小驚

想問下學業 愛情仲有健康

點樣叫唔夾
between
我都想問前途
影我日日戴嗰隻錶得唔得

想問事業 財運 家庭

Sor 巴打 無爬文

巴打仲有我隻豬呀

想問我考唔考到海關？將來條路會點？

我個女隻手，想問佢健康，佢由兩歲到而家5歲成日都發燒，好擔心

想問埋守護靈嘅嘢
呢封係開學之前老豆俾我嘅
我同佢都拜過師神功個啲
想問我守護靈會唔會都係師公定另有其靈

唔該巴打 承你貴言

點取消掌相片？

痴線咁多人信

嚟緊農曆七月 會唔會好易帶埋嗰啲野返屋企

隻介子日日戴，手錶一時時，
現在係大陸創業，想問而且做緊個樣黎緊個發展點，往咩方向可以做好d。

sorry冇爬文 請問巴打小弟嘅愛情同事業會如何

心儀既女仔有無機？
依家份工好唔好？
多謝大師

睇下日日屌耶教on9
屌柒迷信撚星座撚嘅連登仔喺度做緊乜撚嘢

想知感情同學業會點

Sor 無爬文

想問婚姻 事業 同人際關係
感謝

想問健康，事業同愛情。

同埋有無守護靈?

謝謝巴打先

日日用的銀包一個

想問事業，財運如何？有冇守護靈？

新食物好似唔太適合佢，轉左新糧？
佢好悶，多d 放出黎行，否則就得返食呢個樂趣

問下未來 過唔過到理想既生活
守護靈會係咩樣？？
健康 感情又如何？？
拜託巴打

呢條係我條金曜石手鏈
之前斷過兩次
冇記錯兩次都喺手上斷(一次戴住一次撚緊條鏈)
而家年幾冇戴返上手
想問佢做咩？係咪幫我擋左劫先咁樣斷(利申兩次斷都搵得返曬啲石)

問前途 同七年前走既嫲嫲依家過得好嘛
希望有緣

想問有冇守護靈？去世嘅外婆如何？

就快有。
你守護靈係你前世阿媽，感情好好。

日日戴喺手嘅錶
想問曬general嘅野
特別想問來年喺大學會點(姐係人際同課外野嗰類)

放唔到圖

答左啦，佛珠串

愛情就等下

我屋企仲有一粒黑曜石
想問佢有冇發揮功效
同堆有冇野上左佢度

想問事物同前途
人生方向
Thx a lot

隻公仔每晚都同我瞓
想問前途 同埋 我媽媽宜家過得好嗎

想問下事業，感情同有冇守護靈
感激

如果可以, 想問埋身邊係咪有守護靈
唔該巴打

請問 將來 愛情 從邊方面發展會最好？

另外想問我會唔會跟到你/誠實小王君/荷歐巴/投巴等人學到有關靈性發展又或者（人）嘅知識？

利申：副眼鏡戴左三年 最近換左新眼鏡了
Thanks bro

你前世個女係你守護靈

我
想問財富同事業

串野係提醒你要向靈性發展

賭得錢多係咪自己既運氣會變差？

想問我有幾多守護靈

我舅父送左呢條木鏈俾我
想問佢有冇幫我吸負/增能量
或者我頭先加埋呢條夾堆三條野有冇對我磁場有影響

如果可以 想知有冇守護神

想問事業同前途
人生方向
Thx a lot#hoho

我有冇守護靈？健康和感情
麻煩你

我有冇守護靈 知唔知係邊個？
另外想問呢年內有冇拖拍 有冇人鍾意我
屋企人有墜過胎但好似冇咩唔好既事發生 真係有嬰靈？

建議你咪再帶，係會幫你發達但要還得好甘

想問下人緣運，唔該

想問下前途同愛情
最近成個人好迷茫

你用火燻下個佛先再講

如果有野唔方便係到講
可telegram Howard_w

我一個女性朋友都無
Btw thanks

機會微。
事業幾好。

唔該巴打
轉左新工幾個月，近排好黑返到有d唔開心，公司d人好似唔多鐘意我。

想問人際關係同工作運。

同埋想問我係咪冇貴人/守護靈，去到邊做d咩都好似冇貴人幫助咁，做咩都唔順利。

唔該巴打!

1. 有機會。
2. 人人都有機會出pool，差在幾時。

好似死左圖
想問埋守護靈

有機會，自己努力啲。

喵巴 想問下我條命係點？

條命唔錯，冇乜要擔心。

如果上面個問題唔講得，想知我有冇守護靈？

請問我人生要做乜

今年有無機會做到公務員？
我上一世係咩人？
唔該巴打

我真係成日唔敢去馬

想問下愛情同前途 多謝巴打

巴打，我讀緊書，想問前途同埋有冇守護靈
你都提過種族，請問我種族係咩，唔該巴打

最近走左，想問下佢近況點

⼁

另外想問下今年學業成績

唔該巴打

唔好帶呢條野搵工

巴打推推

佢係靈界花園幫緊狗狗靈魂，唔會投胎住，莫掛心

讀書幾好，前途都冇大問題

電話要拎來影相 所以剩係影左個套
咩都想知d 個人有d迷失 愛情同工作最想知

影粒玉正面我睇下

唔好意思呀師父，我唔明，可唔可以講白d,即係太多負能量，用火燻下舊玉，會對我好d 呀

巴打，想問想讀返書成功機會大唔大？
另外上個月我隻天竺鼠病死左 想知佢依加過得好唔好

兩樣都幾好，有上面幫

想問我既守護靈係點
我應唔應繼續係呢行發展
我係有好感既女仔心目中形象係唔係好差
Thx bro

或者想知守護靈既野 自問好滿足依加擁有既野
從來無試過運氣好差 係命定有貴人
有無守護靈？係咪只可以有一個
如有會係邊個
可能好多問題 唔好意思 唔該樓主

好想知我有冇機會同佢一齊返

問事業同愛情 同埋有冇守護靈 謝

輕輕一推，唔該巴打

麻煩大師 想問問有無守護靈, 如果有的話可以話我知係邊位嗎?
唔該晒

1. 佢地係靈界上緊堂，佢地話：傻乖孫
2. 少少

問事業同愛情 同埋有冇守護靈 補圖
唔該

想問大師橫財，事業，同埋身體
上兩個月突然發現有痛風，會唔會好翻？
同埋呢一年財運好差

佢迷惑緊，不過放心我會派人處理

呢個枕頭由出世陪到而家

今年22 想問之後條命點 成日玩冒險野 extreme sports 玩命
想問埋愛情路上

日日戴住
想問愛情同事業

想問學業 ，健康，同男朋友嘅將來或者關係
唔該巴打

唔岩但未到結束點
唔通我話唔岩你會分手

可以知多d守護靈同感情事嗎

不如你答我 你睇到d咩

感情幾好。
份工對你黎講有啲雞肋。

日日帶住嘅銀包 而家搵緊長工 想知之後點

呢條鏈由細戴到大
想問 我可唔可以同到曖昧對象一齊？
今年有無大學讀？
適合做咩工？
好似多野問左少少 麻煩曬巴打

未來時刻在變，不能作準。
同埋你問既範圍太大，你叫我點答。
諗清楚再問。

有。
有排，高啲先。

求健康，姻緣和事業

謝謝🙏🏻🙏🏻

我同巴打無緣 skip了me

兩樣都唔錯。

你好巴打
我想問小小野
1）有第二間公司搵我轉過去做，應該轉嗎？
2）最近有小毛病，會好翻嗎？

謝謝你

算

隨便答

我個公公和爺爺 佢地點？

唔該巴打
介唔介意問多小小
愛情係會同而家果個 定會有新？

兩樣都麻麻，建議你攪返好身體先

想知有冇機會有拖拍
同埋會唔會衰到要讀fd

喵斗之拳巴 之前外星人post已經有留意你
對人生依然好迷惘
特別係事業。。。唔該巴打

想問下事業前途

今年畢業，做邊行好thx

想補問我有守護靈保護嗎

日日都會帶既銀包同耳環
我想問黎緊呢年既運情 最好詳細少少 事業加愛情

有

有冇守護靈
祖靈？定咩靈？🙇🏻🙇🏻

我可以點改善自己？🙇🏻

補打係到問: 想問有冇守護靈？去世嘅外婆如何？

學業唔錯。
愛情一定有，差在幾時，但你冇咁快。

自推

再自推

想問愛情同學業 唔該

推多粒

唔好擺掌啦
喵巴唔睇掌

Sorry呀巴打 咁我問下詳細D啦
我有個夢想係想做歌手 睇下可唔可以實現到
同埋我想移民 有冇機

skip左我...推一推

唔該晒巴打 可能會呢
想問多條 我究竟了唔了解佢

唔該巴打 可唔可以問多句我而加鐘意嘅人點睇我

兩樣都冇問題

想問一問同女朋友行唔行到落去 日後前途方面點 同埋有冇守護靈 問題比較多 唔好意思 唔該哂巴打

嘩呢條野……除非你想做巫師，否則都冇乜前途，少帶為妙。

留名

推下先

推多下

感情 事業

1.搵咩工種好？
2.幾時有拖拍

兩樣都好似枝野咁，要用藥

順利加有桃花

會入到

想問前途（學業）

對唔住張相反轉左我唔識點轉番好巴打如果唔方便就直接飛左我啦

係咪miss咗

推一推升 唔該巴打

[/quote][/member]下,又似係
我有兩次半夢半醒之間,好真實,見到佢同多一隻狗反黎我床邊再上床係我身邊。
第一次果隻白色、第二次係八哥
我重以為佢做左另一隻狗,原來幫緊狗靈魂

因為偶而佢會反黎,有幾次係我耳邊吠一聲,我又即醒左
有幾次半夢半醒又直情摸到佢到D毛、太真實

所以擔心佢唔知點,又怕佢太掛住失左投胎機會就死

[/member][/quote]

想問下感情同健康
唔該巴打

1. 我過咗身既嫲嫲而家點？
2. 邊個係我守護靈？

我唔明 即係咩都冇定點？咩都唔順利？

好想知佢過成點

sor睇番前面原來唔睇掌 依家戴緊既眼鏡
麻煩哂巴打 如果唔方便就飛啦

樓主我愛你

推

推推

兩樣都麻麻，真係食鬼……

想問下 會唔會同返個ex複合 或者係未來既愛情，事業發展 唔該巴打

巴打我想問呢兩三年嘅運情
學業 愛情都得 巴打唸都咩都可以講 同埋想知我嘅守護靈係點?? 唔該巴打！

有冇方法改善下

呢排成日戴住既帽

想問呢家個追緊個女仔遲啲會唔會一齊到？。一齊一排又分開又Keep住拖拖拉拉左幾個月了。
黎緊既工作如何，仲有兩三個月入職，等緊入職！

唔該晒

學業ok愛情未到

E巴早晨
有冇影到老雞

1.最近 辭左職 邊行先岩自己？
2.將來會點？順利嗎？

想加多樣 但係係過去嘅野嚟 如果答唔到就無視 想問我之前鍾意嘅人其實有冇鍾意過我

普通，仲有機

fg將會返工 份工有無前景
同男朋友有無將來

啱啱先知唔睇掌 呢個筆袋我用咗四年幾！

Sor 因為冇乜近身帶既野
一張好多年既八達通

係靈界玩緊，冇嬲

我應該做咩工 定係繼續做裝修 我眼下有咩應該要去去
唔該巴打

push , thanks

唔好咁悲觀就會好。
有。

推一推，唔該巴打

問學業同事業

成日帶既錶， 想問可唔可以同返個ex復合 或者係未來既愛情發展

想問學業事業

想問有冇機會今年有拖拍
同學業點樣
Thanks bro

補返張圖

唔好執著發圍反而得到更多。
愛情就等下啦。

想問有無邊方面特別好？感情：追緊個女仔有無機 應該讀書定做野？

係咪skip左我
1）想問我隻過左身既狗仔而家過成點 投左胎未 想佢報夢比我
2）我想知我事業好唔好？

最後一條 想知多少少關於我守護靈既野
希望巴打可以答我

你唔適合用殺氣重既野

想問下感情同學業

我想問愛情阿 唔該巴打

幾時有女朋友

推推推

樓主skip左我？

靈界上緊堂，莫掛念。
學業ok，感情麻麻。

講開又講 我都斷過
但之後冇串番
斷完之後 又唔覺自己特別黑仔

想問愛情 最近表白比人拒絕 係咪已經冇機 ？ 同埋健康 ！Thanks bro !! haha

將來既事業同財運好嗎？
同埋我有冇守護靈 佢係點架

我斷過兩次

想問感情，對依家段關係有d迷茫，thanks

幫fd問

因為我啲水晶日日洗
我唔洗一晚就會發夢
試過發夢自己比人殺同意外身亡（同一個星期）

想問多句 有無守護靈 係點架 守某樣野抑或是保曬所有野 唔該你

想問過左身既爺爺同婆婆依家點
同埋有無/邊個係守護靈
同埋想問學業方面有冇啲咩困難

唔該巴打

事業ok，如果做小朋友有關既工作更好。
愛情都ok。

我想知我個牌有無靈 我感應唔到佢

學業個到想問得detail小小
我有冇機會入到大學？

自推，辛苦巴打 仲想問我阿爺依家點樣吖，佢過身果陣我仲細，依家好掛住佢

順手想問我守護靈係邊位？同堆巴打話唔好帶去見工，係不利？

呢舊玉係一年前帶落，再前一舊唔同樣，但帶爛左，

呀媽送俾我

要po咩上黎 唔該

想問幾時有女朋友 同將來職業

自推 唔該巴打

爸打有緣既答下我想問下事業幾時有得升

唔好意思，上面2條鎖匙紅色係過左身左既媽媽而黃色係哥哥
請問佢地e加幾好嗎

唔該哂喵巴
想買多樣 就係我爸爸投胎未？
我想同爸爸講 我會照顧好媽咪

唔再睇掌，請爬文。

Sorry,我仲有小小野想問，我公公11年前過左身，

佢轉世未，生活好嗎？我好掛住佢

學業ok。
面試唔ok，再搵啦。

同埋人際 sorry 頭己側

想問愛情同學業

Thx

日日係手既橡筋，依加實習緊就grad想問下可唔可以順利grad，如果得，未來工作同學業條路點，仲有想問埋愛情
唔該哂巴打

推推 係唔係男性

想問問愛情，幾時可以遇上適合既人，感激巴打

大家唔好再出相住，比我抖抖先

截到呢度先

同埋好想知佢過成點 仲有冇掛住我

同佢有無可能一齊？佢究竟想點？

我又冇呢啲喎

姐係之前出嘅相都會慢慢講？
咁問問題得唔得
嬰靈可以點化解 點知身邊有冇嬰靈

辛苦了🙇🏻🙇🏻
巴打會唔會因為幫我地咁多人睇
而有咩負面影響架？🙇🏻🙇🏻

休息緊要🙇🏻

另外，想問我守護靈系點家？

自推 辛苦晒巴打！

1）我唔開心 主要係咩原因？
2）我算唔算一個壞人？

想問我個抑鬱症會唔會好返
會唔會再入院
個護腕出街就帶

想問下學業 健康同愛情 唔該曬

都話唔睇掌
爬爬文謝謝

我第一個鍾意既人
佢有冇曾經真心鍾意過我？佢仲記唔記得我？我同佢有冇機會再相見？有既話會係幾時
唔該巴打 問左好多

想問有無守護靈同應唔應該讀上去

次次呢啲post都係冇緣睇到⋯⋯
呢排負能量爆燈 好想搵人指點吓
如果樓主再睇記得喺post講聲

我都係
希望巴打休息夠再幫手解答

想問有冇機會同佢發展到

推一推

屌佢唔記得左叫我又要盡早走
不起肯定佢係扮女人

推一推希望巴打幫幫手解答

1.請問下愛情，學業，讀唔讀到想讀既科
2.婆婆走左都一段時間，細個唔識野對佢好衰，想知佢依加點

樓主抖抖先，唔急
thx

Sorry呀 冇睇到

係，之前啲相會講埋。
問問題當然得啦。
嬰靈涉及兩者業力，除非說服到放下執著，否則都冇用。用三眼睇、感覺、或陰陽眼都得。有啲方法係查書查八字但好少人識。

1.想問下我黎緊會唔會有貴人相助？
2.想知道粒玉同我夾唔夾？

吸晒相中物件既負能量，會頭暈。
同埋消耗能量好快。

巴打既然你會問問題ok
我想問下你話係靈界上緊堂 咁姐係上咩堂？
個邊會有d學似工聯會既機構開班俾佢地
同埋佢地係咪個個都係死之前既樣？

想問財運同愛情 唔該🤘🏻

Thx bro

姐係全部都係男人?

想問學業同愛情

問感情 同埋d牌夾唔夾？ 戴左好耐 thx

有幸做到巴打cut post前既最後一位
早啲休息，我會等你架

有冇守護靈
黎緊會唔會有特別事發生

我仲未知佛珠點解 係咪我樣樣都唔會順利 ？ 愛情 錢 事業都係？

cfu點解你要咁燃燒生命唔使還架咩

巴打cut之前我擺左三張相上嚟
希望唔會煩親/負親喵巴
between你慢慢覆
身子要緊

想問前途，學業同愛情
同問咩係守護天使

推多次

想問自己嘅守護靈同守護天使係點？
同埋事業運如何
唔該晒巴打

Sorry未睇到 巴打抖抖先

我好掛住佢⋯⋯
同埋呢個觀音繼續帶係咪ok架，幾時會遇到真命天子呀
唔該巴打

靈界有唔同界別比唔同靈魂學習，例如學習宇宙觀靈魂觀，因為物質世界大部分人都唔識，好自然自己死左都唔知要做乜。啲班就由初級咁慢慢上，直到佢地知道自己本源係邊個，因為大部分遺忘左。之後就先再研究投胎與否，有長老會一齊分析應該學啲乜或做啲乜。大部分都係死時樣，但其實可以改，只不過佢地冇概念。

想問愛情同學業 唔該巴打

執著所有野，等於失去所有野。
無所求，你才擁有一切。

唔知點解你咁樣講我會諗起大麻
其實大麻會唔會幫助接觸靈界或者宇宙
因為睇過下以前南美個啲原住民係靠大麻定係其他植物去幫助佢哋接觸呢方面嘅嘢

啲長老係咪投唔到胎

巴打 墨係咪唔得 我見我個comment 好前但又冇覆到 所以推多次 咁下面呢張ok嘛?

會唔會有機會同ex復合？
屋企既事會好轉嘛？（因為咁搞到好窮 所以想問下係咪我冇財運？）

本身我個人都幾負面 又抑鬱過 會唔會有影響
呢排又沉咗喺唔開心度 對所有野都好迷茫 望唔到將來咁 日日都覺得好辛苦咁
想巴打指點下迷津 麻煩你了
不過唔知通靈其實對你有冇影響 如果你會唔舒服就算啦

樓主點解你會識依D野同埋依個能力既

(講聲唔好意思先如果之前已經問過 )

...

Thx bro
咁其實我地係上面燒果d大屋陰司紙佢地收唔收到？

照我所見Chem得男仔

爸打 我地做人係為咗啲咩呀
人生入面最重要嘅又係咩呢
學嘢?體驗?過得開心?

愈遲愈冇機？

可以但危險，要有野保護先得。
冇野保護好易奶野。
薩滿果啲有晒其他靈魂保護先會做，但唔係派派都靠呢類迷幻植物。

佢maj chem 咩
我其實唔係好記得
我淨係記得你地maj AALH

再推
真係好想知

求幫忙

唔係個個都要投胎，升晒lv仲做人做乜鬼

我同佢都係sci
AALH係月巴

天機不可洩漏

想知將來從事咩行業同有咩要特別注意
唔該你

咁其他sci maj有冇女先

求解

再求解

唔好嫌我煩

死去創意台啦垃圾

推漏左條
求解

個個靈魂唔同，你要問返你守護靈。
不過通常睇下今世要面對啲咩問題都可以推算到。
睇返依家自身問題。

Cfu推多次，想撘單問愛情同我有無守護靈同係邊位。事業方面我想補充少少，我有無機會發圍？謝謝！

唔該喵巴 想問下我條命係點？同埋愛情會點？ thx

想問自己未來學業前途同愛情

都話唔睇掌

呢排個人好炆 想知係咩原因搞到咁 同埋想知下應唔應該轉工同呢排戀愛運 唔該曬！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問前途 感謝

大師 想問下
仲掛住個女仔係咪一世都唔會有機會?
愛情運係點?
有冇守護靈?係咩黎?
我會唔會成世都咁黑仔?

Sorry...冇睇到 樓主你休息下先🙏🏻

想問健康同愛情
同埋有冇守護靈

想問下 自問要求唔高 可以養妻活兒 父母開開心心 可以養到幾隻狗仔 可以有剩錢可以捐下比宣明會樂施會呢d機構就可以 唔知我第時可唔可以做到呢
唔該哂

想問下呢個世界姻緣 大事係咪已注決定咗?
真係有自由意志可以改變?

想睇下你點睇

想問事業同愛情

咁即係輪迴唔係強制？
我唔想輪迴呀
做人已經咁
好驚下世唔知又做乜

想問下感情同學業
同埋有無守護靈 因為總係覺得有好多人幫我
唔該巴打 呢個po爆咗我會喺下個po搵返你

用咗有一段時間
想問學業前途同愛情

⼂乛⼁⼂⼀補相

呢個係以前個女朋友送比我 用到而家大約三四年

想問下 我有一樣好鐘意既運動 好努力咁視佢為夢想 你覺得我會唔會達到我想要既成就？

仲有想問 我呢排好擔心身體既狀態 有兩個位置我覺得好似受傷得好嚴重 你覺得呢啲擔心孰真孰假？

前世今生係依住條時間線？姐係我上一世個陣係古代？

想知同而家男朋友會唔會去到最後

有做超渡呢？

想問同依家鐘意既男仔有無機會
同埋學業同人際 家庭
多謝巴打

想問下守護靈係咪都有分能力既高低？

想問今年事業，考緊一份工，想問會否成功

眼鏡同耳環
岩岩畢業未搵到工想問下黎緊事業同愛情 唔該大師

我想問下靈擺其實係咩黎 有咩力量 放向身邊有咩影響
順便推一推我個post先 我見向好前 但都未覆 麻煩哂

有既,但唔靚

仲有想問埋早唔早死

咁應該點先知道或者問到
好想知自己有咩意義

巴打覺得應唔應該去搵師傅睇前世今生？
無咩點解，純粹想知

成日遇到唔順心既事，亦成日俾情緒問題困擾
想知自己人生方向係點（事業/ 將來發展）
或者有冇咩野做左會令自己條路易行啲or開心啲？

想問幾樣野
1.學業，同埋岩讀咩科
2.愛情
3.事業，同未來發展方向
4.條命生成點，算唔算差？
5.係咪冇咩財運?
6.人際朋友方面可點改善

唔該哂

想知我嫲嫲依㗎係上面過得好唔好 有冇掛住我☹️我係佢最細嘅孫女😖

I mean個講座講嗰幾知

希望樓主可以盡快答到我 佛珠果度我仲未明點解
你話佛既主旨 即係咩 代表我咩都唔順利定點？ 定有咩意義？

答左你喇
佢話你執著就咩都冇
唔執著就會自己嚟

唔該哂巴打！

我聽過有啲人
用得多依啲特別力量會訓唔到教
你仲會唔會有其他問題？

同埋想問你係天生有依種能力？
依啲係咪傳心術個類？

下次去㩒追故啦

問依家行緊條路點
咩工啱我做
愛情都問埋
Thx巴打

大師係咪唔記得我
定係無緣分

最近前途好迷惘 迷惘左好幾年 完全唔知自己將來點
大師我到底將來會向邊方面發展
自問唔係讀書材料唔想曬錢想拿拿林出黎做野，請問大師做邊行啱我。

巴打依家睇到幾多頁

想問大師，事業同將來

因為已經失業左好耐，最近難得有朋友介紹去機場某公司見工，但遲遲未有回覆， 加上年紀已經不輕，將來既生活有很大壓力，女友年紀也不輕，很想早日成家

望大師指點。 謝謝

想問問幾時搵到工，辭左3個星期到
同埋愛情方面幾時先搵岩人thx爸打

截相之前嘅，唔該巴打
另外仲想問巴打係咪信佛？

好想知道大師看到既世界是什麼？個世界觀是什麼？因為很多東西根本我們凡人肉眼看不到，科學根本解釋唔到。

想問下 我媽咪有時會發夢 夢到過在身既人
有時就夢到打鬼
有時就夢到親人上緊堂 仲問我媽咪做咩黎呢到
同埋佢係護士 但從來都冇見過任何靈異既事
想問下 我媽咪係咪有特殊能力 但佢自己係唔知架？

係度補充一點，問自身問題既朋友仔，我只係比左個方向，自由意志底下，未來都會不停變，你地更加可以創造未來，所以大家參考下好啦，唔好信足。評語麻麻既，諗下自己個心，改變下心態，實相就會改變，不用氣餒。

等下，冇咁快，自強先

平穩

係係你身邊。點解咁問？

陰陽眼、通靈問、三眼、計八字查書等等方法

讀書平平。
愛情糾纏不清。

正財踏實ok，橫財投資免問。

兩樣都平平，愛情會有X花一現，睇你把握。

多啲陪佢玩，佢悶到淨係食同訓

兩樣都ok，平穩。

死圖，冇緣

機會微

放低包袱重新開始會好過沿地踏步

有機會，但都唔會長久。
等多一段時期，攪返好自己先。

唔錯

感情多碰壁，因為你收埋自己。
事業就穩定。

巴打你係到幫人，導人向善向正途都功德無量

機會微，加油。
愛情平穩。

靜靜地思考下過去既包袱，重新開始會好啲。

屌 咁撚似以前個萬佛朝宗巴打嘅

巴打唔好意思
想問吓屋企人過咗身2個月
但無報過夢無回魂
佢係咪已經走咗啦
如果知佢過成點
係咪要影張佢用過既野比你
麻煩晒

求下樓主應我兩句

佢地靈魂仲係你屋企，陪多你一陣先走。
讀埋先。

求樓主可以幫幫手
銘感萬分

兩樣都ok，不過你要改變一下對金錢既睇法

兩樣都會緩慢進行，穩陣格。

推 唔該大佬

幾好。

兩樣都麻麻，修心先。

平穩愛情，都幾多段。
事業不過不失。

唔好咁多FF就會好。

兩樣都係慢慢buildup，之後就好。

放棄果種搵唔到既心態就會搵到，兩樣都係

兩樣都ok呀

成績平平。
愛情有暗湧。

我同我男朋友會唔會結婚？

財運有既，但係借運返黎，小心翻車。

有機會但你唔夠主動。

學業ok。
愛情等下先。

信呢d仲癲過耶撚

多謝哂 但係咁佢地係點諗我架？有冇怪我 隻倉鼠真係突然走左 我仲要唔知 隻狗仔同佢相處左幾日就走埋

另外我依兩個月都好黑仔 關唔關事架？
同埋有冇守護靈
Thanks

我建議你換銀包，放低以前包袱改變一下，重新出發。如果唔係三樣都唔好，尤其健康。對自己好啲，你守護靈講。

見過有間教會可以祈禱 就睇到你本身既性格（第一次去）

想問哩一兩個月內搵唔搵到想做既工
同埋愛情點樣
謝謝

前段幾好，小心自己脾氣。

三樣都要穩定咁去做就好，唔好急

可以

想問事業同愛情，thanks

想問下事業
應唔應該繼續戴呢樣飾物

你老公咪你老公

會順利。
感情就麻麻。

唔好意思頭先冇圖

借返黎既愛情唔會長久，仲要還

幾好

想問愛情同下年grad搵工順唔順利

屬水既工種

有排，充實下自己先

想知既然前世家人可以成為守護靈 咁今世家人係前世既邊個？
係咪真係做唔到生生世世都係同一個父母？

先解決你迷惘既源頭來自邊度。
之後你就會諗到點行，記住用心感受，唔係用腦諗。

我同依家個男朋友會唔會結婚？ 會既話會係幾時？謝謝你呀

用火燻一燻塊玉，有野。
攪掂佢就會好。

1. 會
2. 有排
3. 有
4. 短期有機會

入到但辛苦，睇你捱唔捱到

想問轉唔轉工好？
有咩方向可以考慮

會有一個機會之窗，但你唔適合做大器

幾好，喊咩

兩樣都唔錯

唔好轉，轉左仲衰。
感情平平冇乜特別。

真愛係你身邊，你留意下。
有。

師父唔好漏左我

ai或者妖/鬼/魔

喵巴skip左我

平平穩穩

未做乜咁問？

清一清你個心先

大師，系澳洲讀完bachelor degree，但仲未揾到工，系咪我唔岩呢行？我仲應唔應再讀Master?
求指點迷津

想問下我守護靈係咩？
同埋事業thx#adore#

想問下感情同學業
想知自己有無揀錯科同有無前途
感情方面 呢個人適合我 岩岩開始無幾耐，覺得無乜將來可言。。

唔該

上年比較運濟

前途平穩。
愛情有暗湧，你唔夠自信越描越黑。
同屋企人感情一般，主要係你自問地位低。
有。

你點知自己有劫架，真係有。
但你會捱過，加油。

想問樓主幾時會有機會睇截咗之後嗰啲

兩樣都平穩

兩樣都ok。
爺爺投左胎，唔駛擔心。

學業ok，愛情冇咁快。

條野幾耐冇清負？攪攪佢就會好。
如無意外係同事。

事業 考紀律部隊定跟而家條路升職好？
愛情 幾時有女？

Thanks

事業ok，你幾努力。
大包圍果啲唔答，太多人等緊，見諒。

就快有，留意下。
屬金行業岩你。
有。

感情好好。
前途都中上。
幾好命。

死圖呀，得返一半

三樣都平穩，冇問題

我未來會點。

隻耳環帶左好耐
想問應唔應該轉工

係靈界花園，有先人照顧，莫掛心
佢叫你好好生活

學下觀想/冥想清負能量，你條命就會變。
有，佢叫你學啲靈性野，會幫到你好多。

會比野攪，講堅。
淨係呢個post都比人屌，何況其他層面。

學業同愛情都ok，健康就小心，唔好食太多火屬性食物，燥死你

同埋想問我有冇守護神

請問我爸爸而家點

三樣都ok，唔駛擔心

入到。
有守護靈。

考到，但你入到去會想走

多口講句，師兄你換左個銀包d運會好d。呢個銀包唔啱你。

多謝巴打
以為你miss咗
今早再留多咗次

同埋有無守護靈？
有時覺得自己好多野都好撞彩

你屋企有野，建議搵人攪。
搵唔到我再幫你。
有乜事telegram search返我個名就搵到我。

換咩好?
個銀包老母送既

幾好呀

係師公

到時你咪知

有冇做網購？冇就做。

想問學業 前途 愛情 健康
問得有點多 唔該巴打

首先你唔好封閉自己先

唔該晒大師
多口想問問有無守護靈？ 如果有的話佢又係邊位？

有機，自己把握。
幾好。

兩樣都一般，比啲自信啦喂

婚姻有暗湧，小心。
事業人際幾好。

岩。
你自己都知。

自己揀啦，拎上手感覺好嘅就啱你㗎啦。你換左個銀包d野會好好多。

不過你自己多d建立下自信，做多d自己真係鐘意做又有成功感嘅事啦。

三樣都ok，有守護靈，佢叫你keep住心行就得。

好 多謝哂
份人真係冇自信

事業、財運ok，有守護靈，佢叫你踏實啲就冇問題。

冇，算擺啦

想問埋大師我好掛住我過世既舅父，唔知佢有無守護我？

感謝Orz

爆post 前自推一下

過到。
女性守護靈，其中一世係做你姐姐。
感情ok，健康小心捱壞。

想知健康 事業 愛情
健康比較擔心

係，你比野攻擊。建議你穿返佢帶返。

前途平穩。嬤嬤投左胎啦，你某親戚個女。

自推一下

好玄唔係太明
點為之借？我無作法無用咩旁門左道咩都無做

兩樣都有啲阻滯，改下自己心態先。

冇問題，你有做leader潛質。

有，佢叫你對自己好啲。

我呢我呢 另外想知我人際關係會點
感激 辛苦了

佢地既業力我不便過問。
但佢仲係山上。

有發揮，但洗洗佢先，冇古怪野。

前途一般。
伯母plan緊投胎既野。
你如果短期內生bb佢話會做你個仔。

死圖

有機會都好
如果真係有得一齊返我會努力令我地可以長久

想問學業，升唔升番本科degree

愛情，同依家既對象有無機發展 thx

想問學業 同有冇守護天使 唔該晒

大師想問下感情架， 我應該點做，點選擇，身邊有個好好既女仔，但總是在念舊。
應該面對自己的情感，還是安享於現狀?

大師想問 事業 感情

唔該哂 咁我想問係咪再負落去條命會好痛苦
我本身都幾信星座占卜水晶個啲
但有一排真係失哂控咁 啲朋友都勸我要停我就冇再咁研究喇
仲有我想問我嘅守護神係邊個 我可以點多謝佢
多謝樓主

收皮啦，學術台幾時變咗迷信台呀垃圾，死翻去創意台啦

想問事業前途，有冇守護靈守護
另外想問下睇唔睇到有冇撞邪？

想問學業
同幾時出池

請問爸爸而家點

係咪skip左我
想問事業同愛情 同埋有冇守護靈
唔該巴打

咁空範既野唔答，但你係穩打穩紮形，自己諗

樓主，請問做咩野去催吉避凶先最好最有效？
拜神？燒衣紙？孝順父母？捐錢？損血？冥想？戴水晶？擺風水陣？

樓主見唔見到鬼、神、佛菩薩.....之類架？

想問下守護靈係做乜架？守護靈係 一對一人 定 一靈對多人 定 多靈對一人？

另外想問我有無守護靈？佢有無野想同我講？

未必關事，要夾能量牆。
有啲人係適合儲錢。

....一直skip

一個

你拎上手feel下幾條邊條最岩你，唔係多就有用。
有時太多互相抵消仲衰。

Thx回覆先..但自從上年大病完..依排成日覺自己身體好虛好虧..但自己又知係心理影響..想問有無咩方法解決同有無原因..另想問守護靈係邊個..有無要同佢交流之類嘅野架..慢慢回覆..辛苦晒

有守護靈，冇守護神。

有，兩樣都唔錯。

有，你其中一世既哥哥。
拍拖等下先，緣分未到。
隻嬰靈仲係度，只係唔攪你姐，因為同你冇關。

覆左，謝謝樓主

見巴打答左你，係前面，你自己揾下

似足佢個樣咁，麻麻

搵你迷茫既源頭出黎，正視佢，其他野自然會好。

嗰兩次係啲咩搞我
係咪有人落野咒過我

想問
1）學業
2）愛情幾時有
3）同屋企人關係有沒彎轉

清水洗定係用啲咩洗佢負

換新眼鏡係好開始，愛情未有住等下。
事業搵屬木既工作。
任何人都可以向靈性發展，你想咪去做。

依家冇姐

推一下

想問愛情 同死左既狗狗過得好唔好

主要係你心態問題，改變好多人唔鍾意你既諗法。
唔係冇守護靈，係你唔理感覺，所以成日行錯路。
你不停loop既野係要你學習放低。你一日唔放低佢只會不停loop黎提醒你。

姻緣未有，等下。
財運ok。

想知 財 事業 同健康。

有守護靈。

漏左我呀喵巴 求答 唔該哂

佢有任務呀，要返去再plan過。
有守護靈。

唔答空範問題，你自己都要思考下，咪下下靠人

有機會。
猶太人。

兩樣都一般，平穩過渡